# Fonetizador

Proyecto **Fonetizador** a cargo de: Phd Julian Echeverry, Grupo de investigacion en Automatica.

Desarrollado por: _Ing. Jose Alejandro Cardona Valdes_

Universidad Tecnologica de Pereira
